# Tutorial Infrared Remote

De tekst en afbeeldingen bij deze tutorial kan je vinden op 
https://stud.hosted.hr.nl/0991914/2019/10/30/tutorial-infrarood-afstandsbediening-met-adafruit/

Deze Code is voor de adafruit circuit playground express en is geschreven in MakeCode